{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66744&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔루나"
    },
    "text": "このホテルは全州市内の主要観光地とのアクセスに優れています。 また、便利で楽しい旅行が楽しめるホテルです。 ホテルの外観はモダンで清潔で、客室は常に清潔で快適に管理されています。 客室は様々なタイプで用意されており、内部インテリアもとても高級で素敵です。 ホテルは市内の中心に位置していませんが、全州駅までは車でわずか6分、全州韓屋村までは車でわずか9分、完山七峰花園までは車でわずか2分で到着できます。 これは、主要な観光地を簡単に訪れることができるため、便利です。 チェックイン時間は7:00で、チェックアウト時間は2:00です。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供され、駐車も可能で無料で利用できます。 ただし、ホテル内では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 この点にご注意ください。 最後に、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際に割り当てられる客室またはベッドタイプは記載されておらず、特定の客室とベッドタイプは保障されません。 そして、客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなアクセスに優れていますか？",
            "answer": "このホテルは全州市内の主要観光地とのアクセスに優れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルの外観はモダンで清潔です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は常に清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "客室は様々なタイプで用意されており、内部インテリアもとても高級で素敵です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは市内の中心に位置していませんが、全州駅までは車でわずか6分、全州韓屋村までは車でわずか9分、完山七峰花園までは車でわずか2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は7:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "いいえ、特定の客室とベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれますか？",
            "answer": "はい、客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 521
    }
}